今日起華航集團台港澳線停供熱餐毛毯枕頭

因應新型冠狀病毒疫情，華航集團（包括中華航空、華信航空、台灣虎航）宣布將提高防疫措施，今天開始調整兩岸及台港澳航線機上餐飲及用品服務內容；
全艙等均採「無熱餐」服務，不提供毛毯、枕頭、毛巾、報章雜誌等。
主要考量減少人員接觸、減少非必要重複用品使用並調整為一次性用品，
同時亦鼓勵自備環保杯等自用品，以降低傳染風險。

買左商務個班真係多撚謝武漢

死性不改 1.29罷佢老母

屌

依啲應該唔算慘，好似有人book左機票酒店但冇得去

點解無得去呢

入去推10下！

「正視聽！」拆解林鄭記招政策幾乎零作用！全力籌備1.29 2.03大三罷！

因為你是中國人

保命要緊 其他wfc
我上得飛機寧願冇人serve

其實好合理

為左安全，好合理呀

係合理，不過買商務位嘅人除左想舒服，食野都想多選擇